viutv抄韓國produce 101個選秀節目比大陸班蝗笑到傻...

屌你viutv好心唔好再拍柒野懶有衝突扮gimmick啦
岩岩開台果炸節目全部雷聲大雨點小, 睇完第一集己經唔想追
學人搞港姐半途腰斬

依家仲要學埋大陸啲柒野唔買版權抄泡菜節目, 結果出醜出到大陸搞到香港人比班蝗笑
如果唔係TVB自己抄ATV慢性自殺, viutv真係執左十世

大陸味又係垃圾

wfc

比大陸人笑翻轉頭 好撚on9

全民造星

五十步笑百步
偶像練習生個第一名成個達哥咁

on9 好心viutv學100毛港台拍返啲抽水政治節目博收視咪算啦

唔識拍綜藝又走去拍出醜

似笑波子多啲喎

香港根本唔適合搞明星育成節目
人地泡菜小學已經入公司開始練習
15，16歲出黎選秀已經有板有眼

香港個個20幾歲先學人發明星夢
又冇受過正統訓練
正正經經搞下唱歌比賽，跳舞比賽反而發掘到人才
而家個節目搞到好似中學才藝表演咁

其實香港都多靚仔
喺港鐵車廂求其執件都可能靚仔過班選手
問題係個節目到底想做乜9
靚仔去選又怕俾人話冇才藝
有才華去選又怕俾人話冇樣
到底係想搵歌手偶像定演員？
正常人邊敢去參加

1000步笑50步

咁撚柒抵俾人笑啦

香港唔好再搞娛樂圈喇,專心發展金融同地產仲實際

支那仔一千步笑五十步 成班支那仔韓式異形仲話乜嘢高顔值

本來101就唔係比正常人參加
原版係搵經紀公司培訓既練習生, 個個有樣有實力
大陸都係

係viutv學人搞又搞低門檻搞到成班咁on9

大家都係屎

但viutv係一隻明知係屎都搶住食既狗

可能viutv覺得而家香港同支那一樣 大把吃屎狗

學人搞港姐半途腰斬
有撚腰斬，係之後唔搞者

隻舞真係太唔齊

你將香港電視台同蝗比

陣柒味十足atv

今晚播埋世界盃決賽
聽晚就開始全民造星喇

真係會有人睇？

淨係記得佢地有輯相，個個都陳展鵬造形